[和你飛] 整咗文宣教旅客保障安全

（轉自reddit）機場巴絲有無leaflet可以教遊客如何保障自己安全

Po過係入面不過再po多次
隨便用隨便印, 出到其他語言會繼續update

推

推呀

自推5次

5

4

3

2

Push

1

林鄭拒五大訴求，望社會「move on」搞經濟

Well......

支持！快啲print

btw開係吹水台

樓主開錯台喎你

瞓前推多次

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

推，好靚！
如果清楚表示係「由示威者派出，希望佢地可以好好保護自己，唔想再有人受傷害，已有韓國遊客被捕」咁更上一層樓

再推 因為好欣賞

推到有人印

回應之前話 希望人哋接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此

幫推, 用心製作

推到1001

好靚 要推